個個鬧阿仙奴係美國佬獨裁，但利記都係美國佬老闆

雖然豪好多

FSG豪？

計近4年netspend，利好似仲少過阿

利記老闆有錢好多

因為古天奴筆錢先覺得有錢

痴線，用緊蘇9啲息咋

fsg都有人吹奏，同高安基一樣都係垃圾

阿迷係咪痴撚咗線連FSG都J

夠唔夠我愛隊老闆閪呀

點解會有人j fsg

利物浦計埋今年應該都仲係前列中用得最少/第二少

同是受害者，何必分你我

反fsg又輸

領隊想要嘅人
佢都買左唔少

fsg係高普依兩年先好啫
之前咪又係閪過屎

踢左兩季歐聯都係洗多過一哥30m

慳左十年，豪嗰一年就被人吹奏